想三個月後唔做，應該幾時辭職

申請左working holiday
諗住三個月之後就去
本身諗住早一個月先遞信辭職
但老細又話睇你
又有project開始跟
唔係好想到時project又無人跟
老細又哂左啲心機

去邊到wh?

日本呀
不過去邊都差唔多姐
應該都唔會同佢地講去wh所以辭

同老細有計傾就早3個月講

關係唔好就1個月前通知

提早同老細講真係玩9自己

老細講咩 聽下好啦
個個老細要你做野都話睇好你架啦

幫老闆諗埋咁撚傻豬既你

係萬一老細傻既比人玩足三個月

辭左職應該佢先要驚

其實公司夾開啲人都幾好
所以先諗呢啲

不過又怕你地咁講
早啲講會玩9我